北歐風輕鬆放置角鬥士玩法-Duels有冇人玩過？

玩咗幾日覺得幾撚過癮
公仔幾正 又唔駛用咩時間唔駛技術
屙屎 等車個時玩一陣
主要玩砌裝

好耐之前玩過，幾過癮但好快悶
不過幾鍾意呢類畫風